沈大師：毋須恐慌 有貨繼續揸！

佢咁講好驚呀

有熊繼續揸

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動